傳被捧做「千禧五虎」撼MIRROR 周嘉洛一額汗︰怎有可能贏姜濤

劉丹、周嘉洛出席活動，試玩適合長者的科技產品。有傳無綫有意力捧周嘉洛、余德丞、丁子朗、羅天宇及朱敏瀚為「千禧五虎」，周嘉洛說︰「做人應腳踏實地，未敢多想有沒有獲力捧。我沒聽過此傳聞，我是貓，不是虎。（怕壓力大？）不是，傳言是傳言，不應有期望，先做好自己崗位。」劉丹聞言說︰「一早改口叫他做『嘉洛哥』﹗做人應該有自信﹗」

對於有指無綫打算以「千禧五虎」對撼MIRROR，周嘉洛直言聽見也一額汗，沒信心撼贏姜濤。他說︰「怎會有可能贏姜濤？做人不可以囂張，要內斂，有人欣賞我已多謝，自己講出口就無謂！」談到不少網民指取名「五虎」感覺過時，周嘉洛覺得要視乎包裝方法︰「叫五貓幾得意，或者五蟾蜍、五壁虎都得。」劉丹說︰「周嘉洛的頭夠大，相信可以用頭撼贏姜濤。」

下咩話

乜撚嘢千禧五虎
西九四小龍就聽過姐

佢都已經30幾歲
咁都叫五虎

唔計佢係tbb
其實佢算答得幾體面

嘉洛心裡OS: 我想拍處境劇姐，咪搞9我啦，今時今日邊個想同姜粉對立呀

後生仔心入面點都有個譜
係班TVB 老嘢個思想仲係落後於時代

日本打工族OT完趕坐終電個死款

可能無咩人留意佢，以為佢剩係識做愛回家柒吓柒吓咁，其實佢演技幾好仲一直有進步，有朝一日佢離開tvb應該會有更高成就

白老虎

佢都知姜濤真係好紅，但係大台官方立場仲係覺得姜濤係暗星都不如

叉燒丙幾句野都好廢老
佢係真心覺得條仔太謙定捧殺？

一日仲留係TVB一日佢都只係演on9仔角色
再唔係就d濕鳩配角
唔好妄想做老野台後生演員可以有發圍
愛回家唔係佢既起點，係終點啊

佢以前真係好靚仔，可惜踢波出事之後體能真係差左好多
返唔到去以前既顏值

其實姜b已經紅撚到係老銅大大個大頭廣告牌
係咪大台班友困哂係將軍澳太撚遠所以唔知

試玩適合長者的科技產品

真係一陣老人院味

應該唔會短期離開
拎左獎 好似又比套戲佢做男一

起碼係tvb做多3-5年

顏 你老母

Tvb 可唔可以唔好再講姜濤
講姜濤仲多過viutv

TVB係咪收左ViuTV 錢？

泊埋睇真係...

咁似 689

廢青安心諗：唔好玩鳩我啦

同某啲大台唔認台灣係國家一樣

道友樣

清你乜撚野眼光

差唔多樣

答得得體又有禮貌。仲係黃。

但佢唔係行歌手路線，撼乜鳩

佢去埋viu 算啦

佢唔死都執到
仲叫佢講夜波

唔死咪算係咁
顏你老母

邊到睇得出佢係黃

唔計佢係TBB既人
佢係答得唔錯,唔會話有人想捧佢就囂
至少識做人先 唔後無左條後路
唔做TBB可以去VIU都唔怕

入電影圈好過

基本上佢已經死左 如果唔係佢老母請人用七星燈續命

佢都算幾大方得體。

叉燒炳果然係一個9upper

自己知自己咩斤量啦
Tvb個「大台」係佢自己叫嘅姐 對上一個捧得成個明星係邊個？
講真淨淨地做下處境劇 有穩定show錢
得閒代言下啲細牌子家電
唔洗裝身唔洗搏
分分鐘好搵過一線啦
又唔係有潛力 比人捧可以好大鑊

唔想知
日日tvb post
收皮啦
屌你老母

岩岩走去ig search下佢
原來佢ig followers數差唔多拍得住姜濤

你唔一路睇緊tvb 點知佢有進步？

唔記得邊個post話佢身邊d fd都係黃
咁佢後生仔一個
睇佢對答又唔係差

希望佢早日離巢感受下外面嘅世界啦

「五虎」個名柒都算，「千禧」個名仲大問題
八十年代會唔會叫「八十五虎」？
「千禧xx」其實即係想翻炒個「xx」，個組合真係有個性有特色既點會用「千禧」黎命名？貝多芬作曲咩？A Major Allegro?
班老野仲以為好潮，其實已經out左幾百年

之前愛回家咁入屋

香港三杉淳

其實幾好笑

姜粉 yeah

有乜咁出奇
tvb 啲劇個個都40幾扮20幾

Hey say jump?

對上捧得成嘅已經係古天樂林家棟

噴水
Btw 三杉淳仲好靚仔囉

地府個府？

慈雲山十三太保

歐陽震華話自己只識atv 未聽過viu

香港電影

人地記者問
佢咪答

D對答咁得體留係tvb真係晒左 希望佢早走早著啦
感覺上佢應該都唔係幾想比tvb捧

起碼有腦識正常對答

我聽到佢講用頭撼就真係頭都大

新周星馳

日曰消費姜b, 話唔係對手就咪撚日日提啦垃圾cctvb

千禧呢兩隻字係2000年同之後幾年先成日用
都2021啦 屌佢老味仲千禧乜千禧物想點撚樣呀班老坑...

你叫記者唔好問囉
又唔係佢自己主動講

我以為梁朝偉劉德華果D又嚟過咋

其實金城安都唔差
希望佢早日離開tvb

搵佢去error頂pk 仲好

希望佢有睇下連登
完約就好走啦 你過檔viu一定會更加成功

而加tvb既藝人有陣tvb味
令我諗起當年人地話係亞視做有陣亞視味咁
姐係柒味

愛回家cast大多都係藍黎
佢啲劇情完全係政府宣傳機器
黃個啲唔係做陪襯就係俾人炒左
淨底班後生唔係藍都一定係終極港豬
周嘉洛先前先叫人全民檢測 咁都屈人黃

伯父個父

過viutv？不了
繼續留喺TVB做耆英小丑啦傻仔

安仔幾好 新一代小生入面最好又夠搞笑

金城安去error 取代poki

咪反映咗兩代人嘅思想

廢青安：邊夠人打

廢老丹：有我撐實夠打

唔記得左講
佢地班後生玩抖音不知玩得幾開心
人地可能不知幾enjoy留係tvb入面 唔洗連登仔為佢操心

醒目仔
支持佢過去viutv

個樣好似俾人吸乾咁

佢本來死撚左啦 不過佢屋企人搵師父做野先救得返
所以個人變到行屍走肉咁

之前有人話佢玩抖音

但煎pan陣亞視味都係覆蓋唔到

廢青安過埋去Viu啦不如

無記錯之前有人話佢老死朱00藍到仆街

隔離件老野想佢死

話續就續，使唔使還架？

千禧
廿年前咩

岩岩睇番原來姜b ig 同193差唔多

啲老野最鍾意同人鬥黎鬥去周圍爭
難為著TVB班細

覺得佢幾靚仔

林峯啊

依家既香港電影圈仲難撈過電視。

話佢有follow立場

但佢都有幫政府賣廣告推廣全民檢測之前都幾鍾意佢 戒睇tvb嗰陣唯一唔捨得嘅係佢 但人地要自甘墮落真係吹佢唔漲

因為姜糖真係數量唔多，但係財力驚人

隔離件垃圾後生都冇人識 不嬲唔識撈

本來入晒屋, 勁多C9 當佢半個仔咁
咁樣搞一搞乜都冇喇

條廢老後生都冇人識
垃圾開

顔你老母 顔射就有你份

我入去對比下Followers數差唔多，但係入面D po既like數唔一樣。 可能佢D fans已經冇前期咁活躍了。

2000過左好耐

呢啲老名銜捧邊個 邊個都死

其實丹爺算答得幾幽默喇wo, 都係9up下姐
唔洗咁認真

其實佢外型ok
衰在喺tbb 又無機會
但佢之前爭啲死，好似博嘅野都唔啱佢

講實話。cctvb 接受現實啦

佢地5個都心諗咪撚玩鳩我啦

連登仔係咁
廢老屌
正常老人又屌

好可愛，好想朴

俾佢做到男一又如何?睇下而家班TVB男一有邊個真係紅嘅?

之前拎叱咤最喜愛男歌手同歌曲嗰陣cwb有恭賀廣告

慈雲山十三太保我都識

佢先25歲
你估佢圈外啲朋友嘅話題係愛回家定Mirror Error

學埋姜濤fans啲野⋯
拍金拱門匯豐廣告都屈人黄

其實真係可以喎

Tbb索性搞埋千禧四朵金花啦

佢地兩個ig followers竟然差唔多
明明姜濤紅咁多

Btw金城安同朱凌凌一齊過Viu啦

底褲黃

千禧五虎拍返套元朗黑夜先講

做愛回家有穩定收入一比人搞又唔知會點

林峰 Bosco

你腥港人黎，吳京夠好戲我地咪又照屌？

佢一早死咗， 唔係佢屋企人用邪術召返佢一早入咗棺材，依家得個殼， 個魂都唔係同一個

千禧五虎，老土尷尬到嘔出嚟
痴埋tvb 啲屍毒已經收皮，唔洗討論

無線就係咁捧得成.

丹爺答得好幽默

支持cctvb推大四喜對撼error
有睇頭啊

但你定義啦，林峰都叫紅過一輪，但 Bosco 就

樓盤

幾有自知之明

依家tvb班男一一早上哂岸啦最後生都50歲

Y2K5FU 會唔會潮小小?

做乜鬼嘢又post 好似前幾日已經見過類似嘅post

死過一次 應該好快會死

2020年仲千鿋....

佢地唔算fd
周同池子孝fd啲 池黃到俾人雪咗

支持
不過要多啲機會

好mean

呢啲咪識講嘢囉，班死老嘢學吓啦

死過返生係咁
體諒下

難得搵到個有羞恥心嘅CCTVB藝人

''池黃到俾人雪咗''
池子孝??好似都KEEP住見到佢？

似百變狸貓裡面啲狸貓扮人但用曬電

叉燒丙係咪想推佢去死
明明答得咁好

愛回家手足

好似好謙虛咁
但其實話中有骨,明串姜濤話要做亞洲第一

你點知的

其實 follow數又唔代表乜

有D女仔喜歡同一時間 follow 十個幾歌手都得

電影圈 來來去去都係 張家輝, 古天樂, 劉青雲 呢幾個阿叔霸住哂

一年總有幾套港產片係佢地做主角

而且題材多數都係 警察/ICAC/臥底
屌你老母, 悶到嘔

心照啦

下山虎
笑面虎
奔雷虎
金毛虎
擒龍虎
我淨係知東英五虎

193係最近屌完tvb之後升左一個double

咁佢留係Tvb 至少可以做男一先

如果佢過檔去 viu, 可能最多做一個路人甲
viu 主力棒MIRROR, 有排都輪唔到你做男一

佢都算有自知之名!

193: 隔離台得啲老嘢先睇㗎嘛

咁咪落鳩後咯CCTVB

依個真，幾有天份

Tvb係ViuTV pr 打手

Bosco依家大陸好撚紅喎，紅過林峰好多

件老野都幾陰濕

病貓

堆填區五小虎

離開先好提 唔該

Bosco都唔紅 你對紅嘅定義都幾特別

冇睇啲片
而家仲係咪要好似十九幾年前要用「友台」形容其他台

你以為係講緊tvb 實際上根本係幫緊viu宣傳mirror

我淨係知你冇自知之明

一男一女咁

劉丹說︰「周嘉洛的頭夠大，相信可以用頭撼贏姜濤。」

講經咩
愛回家全盛期都兩年前
佢係好爆,紅到出嚟
但爆到出嚟TVB都無比過任何一個機會佢